波仔細佬驚啊哥死唔去 鬧觀眾係狗

好有型好有個性

嫌大佬未夠多hater 加把閪口辣下火頭先

呢句笑到我仆街好理性

扮抑鬱扮cool真係好撚型

見到呢啲毛都未生齊嘅中學雞喺到扮哂看透世事真係好撚嘔心
仲記得有巴打講過有條片見到佢貼哂馬麗蓮夢露 Chanel poster喺床頭
就知佢係啲懶有品味 眾人皆醉嗰啲撚屌mk仔
點知而家仲弱智到周圍辣火頭
你啊哥有着你呢啲戇鳩細佬真係慘

成家都弱智

跟我食煙好過

拍youtube係佢份工嚟㗎 講到自己好偉大無私奉獻豪啲片比觀眾睇 免費娛樂大家咁

好低能

典型中二病病患者

呢條粉皮最弱智
自己錯在先仲要屌鳩翻啲觀眾
佢睇開曾樂彤？

咁快上位賺咁撚多錢仲喺度扮慘

多得個細佬唔少 豬隊友
定其實個細佬好憎佢阿哥同家姐

真係想炸佢老母個ig問下點教仔女

我最撚憎呢啲無料又扮看透世事嘅語氣
肉撚酸到

以為波仔同佢家姐以為夠低能 點知佢細佬仲on9
唔知佢地三個夾埋智商夠唔夠100呢

成家個口都好似俾人塞咗兩個叉燒包咁
做youtuber 就係靠觀眾搵食架啦
佢家姐阿哥已經搵埋老母出嚟灑冧 驚youtuber生涯就此完結
佢細路懶係特別咁出嚟斷佢地米路
成家小丑

之前仲出條片搵埋個老母講教育

好心啊哥攞條狗帶綁撚住細佬啦
俾佢亂咁出街咬人

唔撚識教仔就用condom啦屌

最後果張講得幾岩
不過關我撚事

弱智真係有樣睇
曚眼鴨嘴獸

成全佢細佬啦
推到佢仆街

我都想知佢老母點教
教弱智一定好撚辛苦

on9 靠local觀眾搵食
觀眾唔buy佢地條片就屌local點解唔似外國觀眾咁接受prank

佢呀哥唔係簽撚左公司咩
而家啲細路

簽公司？？？？
間嘢社企嚟？

原來唔接受攞屋企人嚟玩就係封建思想
原來理性批評佢阿哥家姐就係狗
講到香港人咁差 偏偏自己阿哥家姐就係要靠香港人搵食
話香港人接受程度低 又話外國啲人開放好多玩咩都得 咁叻咪叫自己阿哥家姐target外國人囉 唔好靠香港人搵食呀

個細佬好中二病
成日懶抑鬱咁以為自己好有性格?
得啲小學雞fans先覺得佢型
boris真係多得佢唔少 又撩起個火頭

中六畢業點target外國人吖
以為睇下Netflix就識英文咩

推到佢地消失係youtube界

啊哥救火
細佬放火

有咩方法可以屌到佢地收皮呀

係啊，仲講到自己好慘，扮曬小丑免費娛樂大家竟然仲比觀眾鬧，真係明月照溝渠啊咁嘅態度
十六歲就嚟成年㗎喇，愛護家人係好但都應該開始建構正確價值觀掛... 尤其是性騷擾嗰part，真係錯得好離譜。為表支持唔出聲就算啦仲要出嚟護短，唔覺得佢思考幾有深度lol

呢d係家教唔好既結果
教到個仔咁樣
佢老母責任好大

只怕豬一般的隊友

Watch ur mouth barking LIHKG son, my mother will sue u

冇咗啲小學雞觀眾佢地仲搵到咁多

係咪得我唔明咩叫視覺永遠都係180度
懷疑緊自己係咪人

做人呢 最緊要公關

家姐讀marketing

barking pig

屌笑撚咗

HK chicks don’t fantasize sucking my wealthy dick

其實點解佢有十幾萬訂閱？好多喎係香港

乜撚野叫dont really care af

細佬啲英文咁好，我呢啲港女邊度敢高攀

條柒頭哪裡來的自信
屙篤尿照下個樣 再靜靜地捐返入佢老母個臭閪入面啦

仲話prefer鬼妹英文都唔識多隻就收皮啦屌

細佬睇泥同阿哥有仇想加快隻垃圾波仔嘅收皮速度

而家啲妹妹仔鍾意弱智掛

接受唔到你話自己老豆老母死晒就係香港人接受程度低？收皮啦懶係open-minded咁

生左三個仔女就當自己真係教育專家 笑而不語

呢啲小朋友中二病得好緊要
佢大個睇番就知自己幾柒幾唔成熟

想知佢最尾個條問題係咪話啊哥家姐係小丑

我prefer鬼妹

簡直係豬隊友

但係鬼妹唔prefer你喎deedee

我係elements見過班細路個家姐
矮到死 望左佢一眼以為自己係上菜定名人
串77咁睥住我
屌佢都on9 5舊水都冇人屌啦

其實發生咩事?
有冇懶人包

btw呢啲狗屎垃圾唔好放上嚟等佢出名啦

發現鐘意係ig咁樣貼d字出黎既人多數係on9

最尾係咪間接無意地抽擊佢阿哥係小醜？

喂大家 unsubscribe完youtube記得順個手unfollow埋隻垃圾波仔instagram！

Who?

點解咁多無聊人on9仔都上到位 個世界越黎越on9

睇到好尷尬 以為自己好有道理 毛都未生齊就扮晒看透世事
如果真係覺得自己咁成熟 就知道佢家姐呀哥今次玩撚大咗啦
成家都戇撚柒鳩鳩

邊撚個波仔？
笑波子獨生子黎喎

屌 唔好同我講呢度有人follow緊呢班柒頭

過多幾年佢睇返就會後悔㗎喇 所以呢幾年都要keep住回帶bin吓c

I don’t really care af真心算鳩數啦 扮咩識英文 睇到打冷震

正常人根本連呢d片同人都唔會接觸到

上左咁耐youtube都冇見過呢幾條友

嗰啲on9 prank都係外國小學雞先睇啦 勁撚多人屌啲prank過火冇腦 條傻仔睇睇完幾段Logan paul就以為mainstream係鐘意prank 衝出黎柒做乜鳩

仲要"I don't really care af" 英文差仲要扮abc right right right咁 AF唔係用喺verb phrase後係用喺adj後架

兩個都好撚樣衰

條屋村ivy仔識撚講英文咩

講真 三個細路都教到咁 佢老竇老母真係最撚大責任

笑到震

係咁af af以為自己好撚型
btw WHO?

鬧自己米飯班主係狗
返咗咁耐工都未享受過

佢老母好似變性人

唔係asso咩？ 讀唔掂去左i肥？

鬼妹完全唔會要佢哩種China man樣既人 瘦弱但又韓仔咁高 鬼妹鍾意既asian一係就大隻一係就有學識一係就韓仔bts樣（高），佢全部都唔係

今次應該成個族出嚟認錯

(Barking dog)唔係話緊你
呢句睇完都打冷震屌你老母 小學雞

上個禮拜有人開post講呢條友嗰時我去ig search都search唔到呢條友 原來係我一早block咗嗰時都唔知呢條友乜水 淨係知佢成日喺我個explore度出現 嬲嬲地block柒咗佢

推到佢地成家收皮

可能三個都係執返嚟㗎呢

I don’t care LIHKG son’s opinion af

好似唔係屋村ive 仔喎。。。。
睇佢屋企就知

00後好撚鍾意亂用af 見到啲meme講得好中就話me af笑撚到仆街

好有錢架

第一次見有人咁用af
麻煩佢學下點用啦

me af要點理解…

u barking dog shut up af！！

屌

好似啲奀星咁出街又黑超又口罩 事實係根本冇人識佢

香港人到底幾弱智先睇呢d youtuber

幫佢出名啦

My mom will sue you AF

Stop af barking dog af!!

叫佢上黎俾我地連登仔屌下先啦
留係ig到打飛機

屋企除左有錢之後無咩好羨慕
個家姐雖然係u grad但一睇就知好撚懶
Quit full time做kol但睇佢ig好多時間懶懶閒

波仔mk 又低質 sp事件同今次死老豆老母片

個細佬。。

想跟

痴撚線好中二病
咩好理性然後乜理據都唔俾就人身攻擊話人狗吠

係 我都笑左

俾人講到駁唔到嘴就叫人barking dog 細佬skr skr slay la sick af la

其實佢個樣有少少似欣c

屌佢地嘅就叫隨波逐流咁支持佢地嘅又叫咩
講到自己好高人一等喎，人品又關咩教育制度事
做乜撚野姐佢

我話你咩我唔係同你講嘢喎
媽好柒呀

做咩自己對號人座

想學下連續食兩枝

入座

人地型af咁barking係寫成barkin'㗎

唔怪得知英文咁差

冇啲家教
小朋友真係唔好太早接觸社交媒體

收聲啦食屎狗

佢屌人係狗吠，佢自己咪又係吠返人轉頭

barking dog

老實講 佢係咁屌9啲觀眾思想封閉有撚用咩 佢呀哥係咩地方做youtuber 就要取悅班觀眾架啦 咁撚中意搵外國比較味叫佢呀哥同家姐收皮囉屌 好似迫9佢地全家拍片咁

利申 唔撚睇佢啲片 我諗佢指既狗係佢班00後女觀眾

想講好relatable掛點撚知佢地諗乜

who

Chillin with my bro
p.s my sneaker worth more than LIHKG son’s entire outfit

樓主唔好follow呢啲人啦

希望佢地經過今次件事可以收皮

屌佢西部牛仔咩 學人寫in’

呢d 都有人睇 香港上位真係易

佢呢個年紀都差唔多停經
雌激素少左係咁

成家人都好撚做作

睇佢啲Ig story睇到打哂冷震
醜到

我係凱婷

Follow呢啲on9嘅𡃁妹你覺得會有腦得去邊

做個有性格嘅乞衣

Jordan AF

屌 啲英文肉酸到

push af

我諗今時今日應該10後先會睇佢哋啲片

我無fol架
上個po有巴打報料俾我聽咋

handsome af！！！

Laugh die af

好撚想嘔 好同意樓主講嘅扮晒看透世事咁 睇佢打嘅嘢都知佢咩水平 講到佢地冇收錢淨係出嚟娛樂觀眾咁 呢個垃圾波仔同佢成家人幾時收皮

Who

第一次入去佢嗰ig
哇屌真係有女性朋友有fol佢㗎原來

識得有讀緊U嘅女仔都好迷波仔

agger af

肉酸af*

推一推先

又係呢啲扮晒i don't really care haters gonna hate但係另一邊又要話人係狗
係噉唔really care AF就唔使吓吓打咁多字回應啦
好緊張人哋點睇你咪認囉港女格

嫌阿哥家姐未夠衰 再踢多兩腳
係咪想搶佢兩個飯碗

推

pushin’ af

00後？

成家都有撚病

adidas originals襯jordan
咪撚扮有品味啦

睇下佢地今次點兜

sick af

今次點兜

成家個腦都有問題

好樣衰…right？

智障仔
小學雞乜春嘢知識都無就唔好評論啦
愈講愈衰

衛衣長褲波鞋 以為自己好撚潮好撚識著衫咁
行出街個撚個都咁著啦

whole family brainless af, right？

有冇懶人包

波仔呢啲mk仔都有十幾萬訂閱
賺到佢全職做Youtuber以為自己真係好撚高質
仲要成班𡃁妹覺得佢真係好撚靚仔
啱啦佢細佬喺佢俾人屌條愚人節片嘅時候火上加油
推到佢全家收皮

都好
早啲面對現實早啲有自知之明唔好再post啲相以為人地覺得佢好型
究竟佢啲「朋友」點解要咁整估佢唔提醒下佢啲行為

波仔定笑波子?
邊撚個黎

推到佢成家仆街

其實咩事？

平時落街食飯look

Let’s battle

個鼻同鍋物先有得揮

本來以為佢係冇乜點參與個Youtube 應該燒唔到佢個疊
冇腦先會咁做 火上加油

單眼皮 鼻大 孖潤腸
屌越睇越似馬騮

波仔120k follower 家姐100k 究竟咩原因令班弱智短期上位咁快
睇唔透

我食到鬼妹你得唔得 af

重點係話自己老豆老母死撚咗 所以啲人先屌鑊金

我prefer Pokemon
成隻傻鴨咁撚樣學人揀女

因為連登仔從來都係小眾
逢紅必反，但又唔承認大眾同佢地意見唔同

因為follow佢地嗰啲都係弱智嘅00後

佢仲細姐 過幾年就會知自己幾咁幼稚

最後個張係咪姐係話緊佢家姐同阿哥係小丑

唔好亂講好喎 傻鴨咁得意

推到佢地收皮af

認真 好撚想佢地收皮 成日以為自己好靚仔靚女

都係果句啦
真係咁撚有性格咁撚唔care就唔會回應
好似之前成日話俾人偷拍果個豬西咁
個個回應一大篇文之後加句 i dont give a fuck
呢個細路仔同佢就係一鳩模一樣

講咁多，去ig留個言先啦

最尾嗰張好撚似恩師
其實係咪佢係俾人執翻黎嗰個

可能家姐阿哥愚人節條片影射緊佢

Bullshitin’ af

邊位？聽都未聽過都開到8頁
連登咩事？

唔好再屌佢細佬啦，一陣拍多條片話細佬都唔係親生

邊鳩個波仔?寵物狗黎?

波子同類

而家啲有錢家庭嘅細路虛榮心好重，自視過高
幫緊啲中產家庭細路仔補習成日自吹自擂去過幾多個國家
之前睇到啲劏房家庭香港人娶個大陸婆，4個女一家6口逼埋一間劏房，啲女嘅成長環境睇到人心up
真係想問下而啲細路除左有個有錢父母，佢自己有啲咩價值/過人之處
睇開Netflix 成日去歐美旅行 出post用開全英文 已經成為00後覺得自豪嘅事

老老實實條友係咪以為自己好型 希望佢過兩年睇返而家嘅自己唔好自殺

睇完第一張以為佢終於收皮
點知係never stop

樓主洗唔洗係咁開波仔d post
驚死人唔識佢咁

人哋用中文問問題點解要用英文答？
講英文就唔代表人格會高貴嘅。
(不過佢有佢問題就屌佢好啦，亂咁屌人老母同佢話人係狗有咩分別)

一search ，有十個common friends屌

who.jpg

邊位巴打

咩料呀?

同埋唔明點解佢認同人地都要加句dllm係前面？
咁樣係咪型啲定佢唔明咩叫dllm??

但人地真係有100k sub
佢本人有冇料我唔知
佢地拍條片，數緊既銀紙就係真材實料
呢點唔到你唔認
你可以屌佢冇料
但就算你屌到佢上天花板，
佢d支持者都會繼續睇

成家都好撚樣衰

成個鴨嘴獸 yylam

自己ON9在先屌返人屌佢ON9

佢細佬乜料呀？點解冇需要受抨擊？而家係做全職youtuber喎大哥，有冇收入就係靠觀眾，即係觀眾就好似係客人，整出黎嘅產品係有好有唔好。啲客唔滿意要表達自己意見就鬧人係狗？
唔通出面啲餐廳整出黎嘅食物，啲客表示唔鍾意就鬧人狗呀？話你就唔啱，要講好聽嘅說話嘅？咁咪以後都冇進步囉！遲啲又有再新啲嘅youtuber出黎你就係咁先，可以返去米蘭站幫手架啦
可能外國嘅prank片好流行好受落，但你都要睇吓自己做緊咩市場先得架！每個地方都有自己嘅文化同價值觀，唔受落又話香港人封建思想教育問題乜乜柒柒。係要堅持自己嘅想法嘅話真係唔知邊個封建思想

哇唔講佢啲內容點樣 單係英文我越睇越奇怪越睇越尷尬宜家啲
宜家啲中學生發生咩事

以YOUTUBE黎講
香港觀眾都算係垃圾
成日以為自己有幾撚緊要

推到佢舅父出嚟幫手道歉

認真問 邊撚個係波仔
可唔可以唔好為啲on9開post？

紅唔紅唔係睇有幾多人屌佢
係睇佢有幾多人撐
值唔值得唔係我地話事
係佢d觀眾話事
今日係連登話知你地屌到1001
佢9up下又出條片又整幾百K views
你班傻仔都係吹唔漲
夜啦，唔好以為靠屌可以屌到人地身敗名裂
除左自己屌完爽一陣，個世界唔會因為你幾句就改變

見佢有張相quote forrest gump句野
都唔知有無睇過

屌啲英文好礙眼
有呢啲細佬真係喊三聲

連登都算小眾？每日嘅流量幾高
好多時連登嘅意見都會被引申成＂網民嘅意見＂
連登嘅討論係無價值係少眾香港01唔會Mon到實

成家iq加埋過唔過70？

波仔係乜水佢細佬又係乜水

0打手post

44k followers 但d post平均10k likes?
條數會唔會做得太假
小朋友要靠like拎自信？

係直接但扮無意

意見一致

唔會令人地身敗名裂嘅，最多都係逼到曾樂彤道歉姐

罷買米蘭站

狗屎垃圾拍條片都有人睇
youtuber 真係好賺

一次收佢皮

who?.gif

邊個嚟，不過感覺幾好撚

sorry冇㩒入佢啲片度俾views佢

呢條友買like嘅

米蘭站又關咩事

沒有最低質，只有更低質

I fuck you af because you discriminate me af

是但啦乜都擺上連登

咁叻又唔去外國讀書
句句都Barking dog barking dog
佢d英文真係好尷尬

咩叫 I dont care af?

笑死

好好笑

stop making stupid people famous

唉你望下 00後就係咁 俾壞嘅影響到 冇經思考同過濾 就用返壞嘅嗰套影響人
講緊好多00後都跟佢opinion 都認同佢
你地仲話屌00後係老屎忽行為。。而係呢代啲細路根本就有問題。。

Fake ig followers
買view
有老母開水喉 你都做到佢

我之前以為波仔係啲人改笑波子花名 完全唔睇佢哩啲垃圾channel

老實講連大部份香港yt channel都係垃撚圾，trending既都係乜撚野開箱文 上支國飲食 拖泥帶水講廢話講十分鐘食評 同唔知邊撚個既vlog，所以已經放棄睇香港既channel咁濟 淨係得某幾個同煮野食既值得睇

笑波子變種

on9 jai af

惡冇

人地16歲已經食緊大波妹 連登仔都係收收皮先

605人？

On9
冇subscribe冇follow過

係咪覺得自己中英夾雜就有道理啲

根本成家人都係咁諗
只係為左賺錢 一定要道歉
虛偽到死

口吻懶係成熟咁

咁撚委屈
叫佢家姐阿哥咪撚再拍片啦

佢真係覺得咁樣答得好撚型

🐸🐸🐸🐸🐸

原本件事過多陣都完 佢細佬仲要咁開個你問我答
再引大家關注

成屋都好醜

屌就係話佢好似好理性嗰啲小學雞fans搞到佢以為自己真係看透世事好撚醒咁
應該話佢中英夾雜咁鬧吓你班低智觀眾再扮吓抑鬱懶係一個有故事的人就係想幫自己製造一個好撚有想法好撚醒嘅形象
查實只係中二病小朋友一名，真係好撚柒
想知佢幾歲

講真雙商都咁低就咪出黎做youtuber搏比人插啦
縮返入老母個閪到啦

佢係用af用得on9
但me af有咩問題

除左鬧人係狗，佢好似無正面回答過啲問題，呢頭話好撚尊重佢家姐啊哥做YouTube，轉頭人地問佢幾時開新channel 就話點解要做小丑，真係九唔撚搭八，點解呢啲智商可以生存係呢個世界咁耐

搞清楚你份職業靠咩搵食先啦
係觀眾呀
今次柒左玩大左咪say sorry再黎過囉
仲要繼續得罪觀眾
喂大佬妹玩唔玩玩屋企人玩父母雙亡
接受唔到插你想你知道咁樣唔好
依家唔係少數人插你地
係好多人都屌柒你地on9都知咩事啦
無觀眾無點擊邊到會有錢收邊到會有人搵你拍廣告
細佬係咪想阿哥入返去讀asso

因為呢個post先知有條友叫波仔波仔叮叮飯我就識，算吧啦，呢啲細佬大個撞到板先會自動收皮

其實波仔單sp係咩事

三個都柒
佢仲要係入面最柒嗰個
成個樣混佢阿哥同家姐
智商仲要弱智dog前dog後

佢舅父係米蘭站創辦人你上google search下

推到成家收皮

冇睇開 依件事之後㩒到有條片 有多個男人咁 點知聽聽下先知係佢地啊媽

「哇，好撚我呀！」
你平時咁講嘢？

屌完又咪繼續睇
明日大嶼夠有人屌啦 又咪係過

爆多啲啦 而家唔夠料入佢

哋邊撚個黎黎嫁
唔好無啦啦擺啲小朋友上黎啦 都無人識佢哋 都無討論價值

送佢地成家一程

細佬好撚型

成家都弱智出黎做小丑

啲英文睇到我好尷尬

獻醜不如藏拙。。
或者用2秒google吓先回post都得

個腦裝屎

香港人接受程度低係事實 台灣阿滴滴妹都有玩非兄妹嘅prank 結果人地果邊好buy

pushin’af

可能當咗dllm係damn
r曬頭

有冇ching都覺得哩個on9仔生得好似長鼻猴

一齊去佢ig 祝佢生日快樂
比佢感受連登愛既力量

原來依個年代仲有依啲中二病MK
個樣柒撚到咁都幾k followers
唔知到佢大個睇返自己打咩會唔會面紅

死排骨仔 眼細 孖潤腸 你溝到女都偷笑la

咁撚on9既

中二病到咁 呢條友真係好波

屋企有錢 唔係你有錢呀 扮哂野咁睇見都想笑

既然講到自己接受程度高又咁前衛 咁不如玩大佢 成家人圍內做愛啦做完最多咪話係prank

On99 推到佢收皮

個咀大撚到塞到幾條黑人腸

i dont really care af

係咪自己開個新ac屌返人轉頭

其實佢幾有錢
係咪讀國際學校？

啲鬼妺比你食哂喇屌你老味
Match

唔係佢家姐幾正真係無人睇呢條on9

個口都好大

好撚肉酸

邊撚個波仔呀

一路睇緊post都以為同笑波子有關
特登走去search下先知原來有個撚屌叫波仔

咁你哋的確係狗喎

細佬我當佢唔識嘢
但個家姐都出嚟做嘢，仲咁戇鳩嗰度大穫

佢拍咩拍到要話觀眾狗唔想上去睇比佢賺廣告錢
小朋友又要套用外國人都玩好大
又唔套用外國人唔會話觀眾狗都幾好笑

on9仔有樣睇

佢老母生到佢成隻狗咁
係呀 係話緊你呀傻閪 成家人都柒下柒下咁

個傻仔既lihkg account係到

同佢困班人講咁多都晒氣 狗邊識聽人話

驗眼

成家都on99

邊撚個波仔 唔識佢

嘩 想同連登仔開戰

x2

成家都低能

叫得波仔都係想靠痴笑波子個名上位

邊個波仔

可能個細佬先係無血緣關係嗰個

19智障小朋友周街都係
慘得過你睇撚哂然後逐張cap圖貼上黎批鬥
證明你都係同一類人不過自命清高
正常人都WFC 然後略過

鬼妹鐘意jawline好深 好man 個d亞洲人
點會睇得上佢

總好過玩抖音講蝗語嘅，雖然本土文化被認為係次等絕對唔係好事

仲要係ig自稱lover boy
媽呀好尷尬

成家都係咁戇鳩
真係好可憐

個跌勢明明緩和左,今日又多返
唔知佢哥有冇屌柒佢

成家人同劉馬車同level
只係一個多d人follow

想問00後係咪真係唔會認錯 學校無教？

可能係老母冇教呢

繼續盲反囉
連登仔越反越紅
爽

屌你老味讀林大輝扮乜abc啊mk仔

阿媽個啊哥定唔知細佬係米蘭站ceo呀嘛

原來佢舅父係米蘭站創辦人，老母係董事，怪唔知得可以唔駛做拍埋啲垃圾片啦

細什佬好似wonkittttt好型

從來沒有 從來都沒有

af stand for?

其實係乜水 發生乜事

早晨 再推

咁睇佢地嘅真係狗嚟喎

而我不知道波仔是誰

賣左幾日廣告仲未夠呀？

完全唔識佢, 個個拍段片都話自己係youtuber.

佢話佢阿哥同家姐係小丑都幾好笑呀

其實個細佬先唔係親生

垃圾既片都睇？
得啖笑
香港出產太多低質垃圾youtuber

留意呢d nobody做咩

波仔細佬有幾分似 YY Lam

起碼佢家姐同呀哥仲識道歉

多得班垃圾mkfans 不停吹奏佢地

推到收皮

冇得比嘅 細佬on9好多喎 曾樂彤都係一句mnlm

On9

其實我一直都好唔明白

點解要貼張圖出黎

而張圖係一段文字

而唔係自己打出黎

懶係看透世事

扮撚哂野打埋啲閪英文 以為自己好撚型？

佢係咪親生細佬黎 咁撚樣跣佢呀哥一獲都有

屌 乜料呀
以為自己天王巨星?
好似以前既JB咁
真係語無倫次

樓主點解會follow依班小朋友

得罪米又係有100k views on99

佢細佬唔道歉我唔會停止狙擊
成家都咁撚串吖嗱

dllm agger u af

你覺得佢驚？

啲觀眾唔緊要？
啲youtuber拍片俾自己睇架？

未就係呢啲人搞臭youtuber既朵囉

人地係 barkin’

嗰頭先話家姐阿哥做youtuber唔係小丑 呢頭又話唔會做youtuber畀人當小丑抨擊
係想暗示家姐阿哥其實係小丑定係精神分裂?

之前有條片 佢家姐講左少少野 笑佢細路 條友起哂鋼好兇狠掐住佢家姐條頸 我都已經覺得條友癲癲地

澄清翻 係上個po有巴打報料 我無fol

話don’t care af 我唔會好介意 啫係care 啦

岩岩喺條道歉片入面搵返晒話會原諒同繼續支持佢地既留言
逐個人share呢個post俾佢地睇

其實佢係咪以為自己睇好多netflix，就感覺高尚啲，
唔似其他人睇CCTVB呀?
利申，我都睇好多netflix架，但我都好鍾意睇愛回家
我係咪都係隨波逐流既港豬呀？
佢自己咪又係盲撐緊佢家姐阿哥
其中一條問題問佢點睇佢哥 物化女性
佢答係佢地眼中一笑置之既事，係人地眼中係殺人放火
即係佢地覺得「物化女性，爆EX私隱」呢啲事係冇問題
究竟係咩野價值觀啊？
錯就要認架啦，如果覺得冇錯，點解要DEL片同出PO道歉?
點解要出片為愚人節條片道歉？而家咁講，即係佢地唔係真心道歉？
愚人節條片，佢好多fans都話真心失望，都話唔應該拎呢啲野嚟玩，
唔通呢啲fans係佢眼中都係barkin' dogs?
佢真係豬隊友嚟架喎，
阿細佬，如果你真係咁有自己想法，不如睇多啲個世界，過多十年先再分享人生哲學啦？或者你咁憎香港人，不如你去外國讀書食鬼妹啦？唔洗再係香港對住你屋企果兩位小丑啦（係你自己講架咋）？
sorry for too long, 屋企都有個00後細佬, 非常睇唔過眼

Follow數字有冇跌先

邊位

stop make唔識串

Don’t care af 鬼妹睇唔睇得明?

討論左16頁但係我都唔知佢係邊位

波仔

佢智商未夠100 講野係咁架啦

有冇佢d同學爆下料呀
推埋上報啦（雖然呢d垃圾應該連記者都廢事理）
呢d on9仔唔受過教訓唔知衰
成撚日以為人地hater gonna hate
又唔知自己真係做錯野做柒事
話佢樣柒又以為人地葡萄佢靚仔
呢d人真係好撚痴線

佢買得起個連登啦7頭🤣

最好唔好知

成家都on99
一個話自己屋企人係小丑
又懶成熟懶型 又唔知自己知樣成隻馬嬲

兩個就唔撚認自己老母
佢老母真係前世唔修先生著呢幾條垃圾
低質呢咪批評你囉
無聊咁都拎嚟講笑
仲要唔好笑

仲鬧觀眾係狗
不過仲有班人盲撐 唔知以為有親
嗰班人又係佢地邊個死撚左嘅親戚呀？
有咩低質觀眾就有咩低質youtube 片
抵班人繼續睇垃圾

庇護工場

as fuck

推到佢地含家收皮

冚家摺埋啦屌

dllm you got me af bro

right咪撚嘢right

肯撚定佢覺得自己英文好叻

我有fol佢媽，公道啲講，佢媽係思想開明、豁達、有智慧既
可能教育方式係太過放養，任由佢地自由發展，唔催谷佢地
所以就……咁囉
樣就，唔評論啦，有幾多個阿媽到左呢個年紀，打扮仲可以咁潮先

佢地要 right af

傻閪一個 覺得自己做既所有野係啱
以為人地仇富妒忌先針對佢
既然咁撚串之前就唔好認低威道歉啦

其實佢阿媽依種教導方法 係好多細路夢寐以求
但一直放任不管 有乜都支持 唔比適當嚴格
到最後就真係 happy af

花生

邊個係波仔？有無巴打講解下

縱到老母都唔認
陰公

推到佢地仆街冚家剷 家姐做雞冇人要 阿哥做鴨求人屌 仲有個野仔細佬 撞車死啦

有冇人post#1 d野上佢youtube呀

推下先

屌 條波仔又食住輿論
post咗幾條片 呃多啲views 又賺多筆錢呀
根本由頭到尾佢地都唔覺得欺騙觀眾同情心係咩一回事
只係覺得香港人唔玩得
見佢細佬話
連啲一笑置之嘅嘢都睇得咁重要 正barking dogs
就知道佢哋根本當班觀眾係冇腦傻仔咁玩緊
建議大家遠離哩班垃圾

傻鳩懶型懶cool

岩岩逐個搵返話會原諒同繼續支持佢地既comment去貼返呢個post
不過可能我重複post太多，打後個啲回應俾youtube收起左求巴打們接力

推到佢仆街

但係我仲未碌到話原諒佢地既comment

你set返 由新至舊 咁睇就有大把
主要都係話會繼續支持，會原諒佢地，話鬧佢地啲人玻璃心，覺得好有趣，認為佢地已經認錯...
總之所有呢類comment都俾呢個post佢地睇

痴撚線

岩岩睇到了
我見到都有巴打已經幫緊手

大個一定係做地盤佬嘅人才

咁撚戇鳩嘅youtuber都有十幾萬follower
唔怪得知佢咁柒串

佢哋咁撚叻咪用英文拍片拍比外國觀眾睇囉
不過唔知呀波仔識唔識講英文呢

唔該哂咁多位巴打

hello everyone im barking dog af

仲要作到1991扮大人我就唔撚信有91會撐你喇

邊撚個黎？

推撚到佢細佬出埋黎拍片道歉

小朋友齊打交
同個16歲細路仔都可以玩咁耐

狗一名

點解d網紅係都要用英文但又硬係有d語病

其實諗唔明點解咁有錢去讀牙蘇

本身件事都丟淡緊, 個細佬又要死出來盲撐,發表意見…....

佢細佬唔關事都講得出

岩你老母 岩岩岩

三姐弟係唔係自視過高

我屌完佢老母都唔關我事

佢細佬正一廢柴 出事果陣就搵個大佬嚟做擋箭牌

唔諗住迎合人又拍片道歉

啊滴4月1 先post所以未冇事
條柒頭波仔3月尾post未俾人屌囉

住君臨天下 好似係

人地托哥扮abc都冇波仔細路咁乞人憎

佢果間垃圾學校英文係咁上下
做YouTuber咁撚辛苦就死返去返工啦
屌你老母 又要懶懶閒圍威喂 出埋晒啲垃圾片

咪係
可能遲d又扮死狗拍道歉片

其實三個都好撚柒 見到佢哋懶型就好反感

個時連登仔話佢君臨天下三房唔算有錢人
可能係個位巴打眼中 君臨天下只係屋村level

早幾日先拍片道歉
然後過幾日細佬上網話觀眾係狗
你要人點信你係真心道歉啊？

佢細佬咁講 可以係因為係佢地屋企都係咁話d觀眾

咁你攬住個100k views過世啦

推到佢全家仆街

真心覺得 今次仲嚴重過玩prank出事

即係佢用佢細佬account出story?
唔係點撚樣唔關佢細佬事

留名推一推

佢地三個私底下都應該有屌啲觀眾係狗
不過為咗搵錢唯有拍片扮死狗

有無人係佢老母ig留言

佢老母係咩料 做邊行架 好似好潮咁

米蘭站董事

巴打呢個咩apps黎

完全諗唔明 佢話拍片係想觀眾開心
「我地拍片只係想大家開心
細路不如我地呃鳩佢地唔係呀媽親生
然後話係愚人節 佢地一定睇得好開心」
R view就R view啦
又要作到好冠冕堂皇嘅理由

比人話係狗都仲撐人嗰班
有冇咁撚冇專業
比人呃完再比人話喺狗
都仲講得出支持/會繼續睇
條命真係好撚賤

細佬言論不代表細佬立場

唔小心透露左用細佬ac去屌觀眾係狗

其實係 本應件事好快淡
點知屌觀眾係狗
痴撚線

咁又唔會嘅 佢唔似會弱智到屌觀眾係狗
佢細佬就唔同喇

上google 打 波仔(youtuber 名) social blade就會有

你們有中二病嗎？ 躺在我的宮殿當中，下省一百字

佢生齊毛未？

乜水

邊撚個

明知個細佬唔關事就叫佢咪亂吠啦

屌你笑撚死
細佬屌你係狗就得 你屌番佢細佬就唔得 因為佢唔關事
神邏輯 弱智仔都做到youtuber

diu 咁叫佢地一開波就講英文咪有外國觀眾lol
170,000明明係香港人 佢唔撚係唔知呀？
一家都onL9

唔講都唔知有個咗既youtuber

佢間接笑鳩佢阿哥係小丑？

一開頭唔拍愚人節果條片咪乜事都無
搞咁多野為乜？

以為好fun

個口大到好撚柒

集體unfollow 啦

完全唔知邊撚個

拎屋企人出黎玩都fun 叻仔

i dont really as fuck

who?

點解一個16歲毛都未生齊嘅細路 可以覺得自己係高人一等？

d英文笑撚死我
D english laugh die me af
點解可以咁樣衰都仲咁有自信想揀鬼妹

應該含左佢，唔好貪爽

好似未有人講
乜嘢叫LOT OF啊
A lot of/lots of我就識

係咪得我一個覺得佢家姐條頸好長
我望左好耐覺得佢好似長頸鹿咁

想知到如何ricko個單野發生完之後，又學波仔咁厚面皮咁never stop會點

成家都on9嘅，做錯嘢比人鬧都仲要死撐

邊個嚟

家姐風頭火勢仲出片 俾個Dislike支持佢先

冇既 del左?

係好撚多人以為af= ar fuck
以為me af係「我呀屌」

佢Del撚左

條頸好撚長好怪

妹妹仔殺手呀

香港最大嘅討論區 少眾？

又唔係靚又唔係有墨水 收皮啦

睇下有幾柒都要嘅

可能仲多咗 花生友全面進場

成班垃圾圍爐取暖

個個咩smallbnip邊撚個黎 又肥又柒 無人識佢呀

可能佢都覺得自己啲觀眾係狗，所以就覺得人哋個細佬幾L型

呢個係咪垃圾屎萊姆隻狗 ？
除咗做人地隻狗佢仲識咩

diu

衝出黎俾人圍屌

好似睇得好通透咁

好on9

咩水黎
wfc

終於有人覺得
我想講條頸真 係 好 撚 長 ..... 襯凍著返D'律'領衫先啦

講真波仔同佢細佬on 9都算 可以話係佢地細個冇諗清楚 得個十幾歲人 但佢家姐真係睇唔過眼 成年人仲要做過marketing pr呢行都可以咁on 9 聽到佢把聲就覺得煩

邊撚個波子

阿哥家姐講唔上靚但都算係咁，但個細佬真係可以用樣衰兩個字嚟形容，哪兒來的自信

I perfer 鬼妹 😂

而家係佢細佬衝出來話 係佢地眼中覺得呢啲係一笑置之既事
所以你覺得係真心道歉？
target香港人，但係又睇唔起香港人，係咩玩法？
同埋愚人節單野唔關保唔保守事，係根本冇腦呀！
大家都有言論自由，佢細佬有，網民都有
如果係唔想人地公開討論佢，咁不如private返個ig啦小弟弟

叫家姐anal算啦

虛偽到死 做錯就道歉
之前sp單道歉呢
咪又係del咗post
根本就應付你地
之後一句因為排版 唔靚
就del左SP個道歉post

屌 呢個咪細B囉
其實你真係唔紅咖
唔好成日浮上面 要曝光率啦

WHO?

barkin’ dog

會鬧佢哋嘅咪barking dog
唔鬧佢哋嘅咪係唔bark嘅dog
所有觀眾都係狗

細佬你好撚樣衰

16歲已看破紅塵是否悲哀

佢咪撚打英文啦，乜撚野叫I don’t really care as fuck呀？

兩兄弟都係低智商

認真？咁都好on9吓

佢數d錢真材實料都唔代表佢唔係低質
冇衝突喎
你係可以證明佢多人睇
同時都可以證明多垃圾觀眾
佢d片係低質就低質 係事實
話閪知佢係首富

係anus

好撚型阿，好想俾佢屌

其實佢家姐就係一個留長頭髮既波仔
我都唔明點解咁撚多毒撚當佢女神

成家肯收皮未？以為自己好撚靚仔靚女 喺到發明星夢 不切實際 on9

道歉啦
如果今次都唔道歉
之前d道歉叫人點信啊

道歉有咩用
排版唔靚 都係del

推到佢收皮

柒頭馬嬲樣
單眼皮 個嘴又腫 鼻又大
人又瘦又矮 真係成隻馬嬲好撚肉酸
鐘意佢嗰d女對眼係咪有事，taste 差撚到
平時冇仔撩？

真係好想睇下今次公關大災難
佢會點處理
如果佢地唔回應就真係正懦夫

佢大佬叫大家唔鏜意唔好撚睇wo

唔好推啦

成家都on撚9
真係慈母多敗兒 3個都懶係有lifestyle咁 個波仔當初話做全職youtuber 但2 3個星期先出一段片 仲要毫無剪接 啲vlog又拍到唔知想點 睇佢平時啲生活似係挽多過做野 個家姐好地地有個大學學位 但又走左學人做youtuber 懶就懶啦 多多藉口 個細佬本身以為佢正正常常 點知原來佢咁撚on9 毛都未生齊就懶係唔撚care其他人 咁撚唔care就唔會出post啦 我有個frd同叫波仔個ex好frd 個ex話係波仔話要轉做全職youtuber無時間拍拖就飛左人 即係中出即飛啦
三姊弟都係慘 真係覺得佢呀爸呀媽好撚慘

但佢地成家關係好好

佢第一句答咗你

呢三件野咪死好命 有個有米既老豆老母背後經濟support

咩叫做全職youtuber就無時間拍拖
大把人結埋婚都拍到
好心唔鍾意就唔鍾意 唔好咁多藉口
分左仲要拉條女上枱話係日本破佢處
屌 狗公

型撚到

😂👍🏻

好明顯係狗啦，拍D垃圾都有17萬人sub

我覺得細佬算厚道

屎咁

靠關係弱智都做到

仆街 有啲似連狗

比你講一講又係喎

連登仔笑人英文 me af 都屌

一陣又出多條片賺點擊

屌原來係咁

barking fat dog af

如果佢真係細路仔唔識世界 咁即係你哋平時兩個做大嘅係背後講啲viewers係狗啦 如果唔係呢個所謂嘅細路仔點會咁講呀

真係好無腦af
觀眾就係你嘅米飯班主 竟然話佢地係狗
推到俾啲PR睇到

但其實波仔細佬曲線話佢阿哥家姐係小丑

自己弱智就賴觀眾接受程度低
定佢哋覺得雙親死亡好好笑?
根本低級趣味都講唔上

thanks

波仔我知你望緊po 我淨係知你2條冚家鏟得罪連登仔就仆撚硬街

人地老母係米蘭站執董姚秀慧

有冇人留底

中二病

唔係老豆老母有米
佢地呢種樣點會有人理
慘在有爺生冇乸教
好聽就開放 自己
實質咪係唔識教 教著個唔認老母
事後仲要周圍鬧人嘅仔 同人地個女

佢老母係米蘭站執行董事

睇左條片 report返啦 比左view 都唔好比佢賺錢啊

佢地有工人

嘩 好撚威要君人老母
得啦 知人住邊好威威俾個叻你

擺明傻閪波成日係屋企私底下就屌人係狗
個傻鳩細佬聽聽下咪講埋出嚟囉

屌佢細佬boris都係感
尖沙咀碼頭睇busking見到佢
望左佢一眼就啤撚住
真係以為自己明星咩死傻閪

可能個細佬先唔係親生

望佢弱智都可以出街

哇 佢地真係當無事

佢家姐仲好意思扮冇嘢出片
入去report佢條片推到佢收皮啦

好撚樣衰 屌

睇左4頁都係唔知咩事，有冇人可以講下佢係邊個佢屋企人又係邊個做過咩

成家個樣都好撚醜，中咗輻射咁款

16歲仔以為個世界圍住我黎轉，你問我唔答

大家講咁撚多野有咩用
佢仲係有17萬subscribe
起碼呼籲全香港都unsubscribe
個數跌到佢驚
令到佢無人睇 真正仆街
咁先有用啦
團結啦大家 齋屌有撚用咩

點解圓方上蓋 佢間房咁細咁窄

已un

真心第一日見到佢條所謂嘅愚人節片都以為係真
點知一個屈尾十就叫人睇4月1號條片
果下已經反咁到

依家佢細佬仲要咁樣踩多幾腳個大佬
真係多_謝佢細佬令我地知道呢個所謂嘅Youtuber成家嘅為人

全部subscriber 都係狗
你地唔係有份比錢出糧果個 所以無資格出聲

痴撚左線呀

unsubscribe —> report 晒 spam

出po道歉隔一排又無事 可以del

屌 認真問
原來漾日居咁細

點證明人地有中出先
呢d野唔好亂講

笑到仆街

冇亂講 佢親口講話去日本嗰陣係第一次 嗰陣未散而且係同個ex去日本

邊撚個波仔呀 冇人識你喎

Sor睇漏咗中出 自膠

間樓成半億
住何文田嘅話買到兩間千幾呎

仲要間屋唔洗俾錢
自己買咗 再用公司錢做董事房淮

本身冇睇

見過家姐真人 好瘦 十分奀 頭細 A字膊 身形唔好睇 無YouTube睇咁順眼

其實唔係睇post，我連呢個youtuber嘅存在都唔知，睇名以為第二個人

抵啦 成家人咁撚串 正宗狗眼看人低

聽講佢係學校同班fd炒撚左
自己衰on9話咩生日冇禮物
為撚左件波衫

柒到起個字頭叫兵營

利申：發夢個陣夢到

呢家人憑咩上位成日見到d人讚佢地全部都靚仔靚女 心諗係咪食開屎 咁低要求嘅咩 仲要話家姐素顏都靚...然後一睇殘到

條友廢鳩黎架 屋企俾咁多錢佢補習 最後都係讀asso 咁既腦拍啲咁既片係咁上下啦
不過佢就死好命 屋企身家億億聲 根本唔會care你地點屌佢

More 佢喺學校係咪俾人杯

兩姊弟真係若無其事道個歉就算
又開始出新片

好似讀林大輝既 唔知有冇林大輝既朋友仔爆下料
我淨係知有兩隻狗跟撚住佢走

youtube app無得report佢個channel ge

又想扮無事出黎呃飯食
走啦 無人想睇你啲垃圾低質片

澄你老母咩 又要威又要帶頭盔

好型呀保護屋企人
睇黎仲係驚阿哥死得唔夠慘

笑死
個阿哥家姐根本無諗住救火 因為佢地知自己太多盲粉 勁多00後睇
利申 ig有廿幾個朋友有科勞佢地 屌

屌你老母啦barking dog

u r right af

又書面語 又口語真係好柒
就是這樣

其實你想做鳩你啊哥然後上位af,right?

呢家人好撚討厭 推到佢地仆街

邊撚個細B？
係咪又係果d垃圾濕鳩YouTuber？

你地全家都係on撚柒尻 right?

細b 左r 右r 得啖笑

個姿勢都好似

垃圾真係有樣睇
我擺到明唔理性唔鐘意你呀柒頭
縮返入你老母個閪到啦小朋友
咁撚唔成熟仲要串柒柒
都唔撚知點解仲可以喺呢個世界生存

我祝你死全家呀
唔好喺度獻世啦

到底係邊個嘩眾取寵呢

邊撚個鐘意佢嗰啲
我真係好撚懷疑你地啲taste
香港其實有咁多好又高質嘅youtuber
你地就係都要揀啲垃圾嚟睇浪費自己時間
虛耗自己嘅光陰
最抵屌你你地班撚樣呀

死肥柒

佢地成家都好撚樣衰
細佬個口同個鼻大撚到嚇死人
哪來的自信

咪係 都唔知邊個先係狗

托哥邊有佢哋成家咁低能 佢成熟好多

唔知頭唔知路Search左個細B ig
一睇嘩屌好撚柒 好撚大舊肥膏

咪係 有人話佢老母開明放養係好事
其實只係慈母多敗兒 根本就唔識教
教著三姊弟都咁嘅樣 三個都完全冇教養

咪玩喇 呢隻整容夾波雞都唔知追擊過幾撚多次
又係啲00後fan屎

同游學修出嚟死雞撐飯蓋有異曲同工之妙

即刻唔比人comment

大制作喎 一年半 MARVEL都冇咁耐

次次有片出都話 籌備咗好耐 想拍咗好耐 期待咗好耐 製作咗好耐
但次次都拍埋啲垃圾出嚟

原來細佬思想係咁幼稚對佢成家好失望
做youtuber做到佢地咁虛偽

佢老母實撐佢架 明知佢廢柴 唔撈youtube 仲可以撈到咩

兩兄弟拍住上

真係唔撚明

呢度點解個個都識佢知佢係邊個
又係咁屌佢全家又樣衰又弱智又柒
但係又follow

乜而家連登仔睇開弱智？

柒少陣好冇
人地阿滴係扮自己根本冇阿妹
所有滴妹嘅聲音畫面都係後製整出嚟
成件事係認真地9up 兼有娛樂性
我地香港呢件呢？話自己冚家死哂呀！

本身都無follow

扮乜春 佢比錢搵人剪
仲要同人一人一半夾錢請
所以唔該佢唔好再扮自己剪

出返囉喎
佢真係諗住當冇件事

幾時收皮 成隻馬騮咁

其實係, 佢地個channel今個星期先至得2000幾人退訂
相比佢17萬subscribe黎講根本係R痕

叫觀眾barking dog 叫理性批評？咁抵你老母生到你成個馬騮屎忽咁啦 仲話保護屋企人，你而家倒緊你個asso 都讀唔掂嘅哥咋波仔細佬

負評係比你
次次拍垃圾你又次次睇咁撚白痴

利申 冇follow

細佬ig唔比人comment 喎

唔睇邊有得鬧

咁撚仆街
不如俾人搵埋演員拍啦 反正自己都冇撚用

物化話sp喎jmg

成隻狗咁
有無巴打改圖

？
仲要改？
已經係隻狗咁啦
點改

人哋評擊 就話啲人係狗 九唔撚搭八
家教問題啦呢啲就
佢阿哥家姐實覺得佢好撚廢 影衰曬屋企 想長做長有梗係息事寧人 點知比個柒祿細佬過咗棟睇怕都係果啲翻學同人講自己阿哥好出名 係youtuber就好有滿足感 覺得自己係天之驕子 世界唯我獨尊 地球圍繞自己轉 吾乃世子 世界主角
啲思維會唔會笑撚大人個口

最撚好笑都係張抑鬱圖話自己性格不嬲都係咁但冇人明 好撚獨特呀你啲性格

人哋係為自己出啖氣 呢條柒祿係幫阿哥出頭

你邊隻閪眼見到我follow佢
而家狙擊佢全家等佢地收皮呀

俾啲火我啦 唔夠呀

Hi on9仔 點解唔俾人留言呀 我地想善意批評下你喎

眾人皆醉我獨醒

呢條友低能?

新一代mk子

有冇人個post由頭到尾都唔知講緊邊個
係咪香港人D taste太差先會睇埋D咁撚無聊既channel

點知唔係自己剪?

唔知講緊邊個都可以由頭睇到尾
睇嚟你先係無聊嗰個喎

af

btw唔識佢地乜水

其實係咪屌緊之前話家姐係義姐個單？
睇左少少，無跟落去…
其實係咪流料？
就算真既，唔明點解要講到咁對唔住佢班痛小學雞fans要道歉

條友淆底得濟全部posts都唔俾人再留言

推到個波仔收皮

點會咁易收皮
轉頭又扮冇野繼續出片

呀哥心諗 屌又玩乜鳩 細佬好野！

懶人包>>
有個youtuber叫波仔
啲片打開親情牌
3月24號同佢家姐出左條愚人節prank片
早左成個星期昆班細路fans
話佢家姐唔係親家姐
佢家姐嘅真父母已經走左
波仔老豆老母係家姐個繼父繼母
講到好慘情
唔少人炒曬車 鄧波仔家姐慘慘豬

之後原來係愚人節prank

波仔畀人怒屌打親情牌呃views
搞到班自己友/細路fans白擔心一場 有啲仲喊埋
本來未到4月1號 波仔已經出多條片解畫
點知尋日佢細佬 (又係好多人follow) ig story話 鬧佢呀哥嘅就係狗

係咪sp 條片到講，skip住睇唔覺有講過

佢就一定係唔啱㗎啦 但係你就連玩字都打錯

唔知咪去search下來龍去脈囉
我睇呢個post之前夠唔知乜水啦
由頭到尾唔知邊個又唔去search
一係你咪鬼入黎啦

利申：到而家都無入過去佢d片 唔想幫佢加點擊率

Pish

不如聯絡簽左波仔間公司PressPlay，要求佢地炒撚左波仔佢

啲中文差到我理解唔到，不如佢讀多幾年書先啦

生得已經樣衰

一開始都唔知
但呢期on9黎講最紅應該係佢
冇睇開都可以順手踩兩腳

到底有幾ON9先會話自己米飯班主係狗
不過有錢仔,食飽飯無屎屙,咪拍下片放youtube
扮下後悔拍下片道歉又一大班傻仔盲撐
當你班友狗咁撚不知幾撚爽

啲小眾啲youtuber都好睇過哂佢地

我挽你老母咩挽 你同佢地都係一樣昨 垃圾00後

如果唔係佢老母有錢識人簽左佢個仔做YouTuber
我相信呢個mk仔真係甚麼都不是
以佢d片既內容質素點可能會俾d公司睇得上眼

真係唔撚明點解身邊會有廿鳩幾歲既女性朋友會鐘意呢條mk
不過可以印證到既係不論係十幾歲既00後定係已經廿幾歲出左黎社會做野既人
鐘意佢既都係唔關年紀事 係有冇腦既問題

Logan paul fan就收收皮先啦

個家姐個樣好似馬餾
Btw講到佢拍嗰啲片好小事係觀眾反應太大接受程度低
不如叫家姐啲ex拍片講幾時係邊破左佢處
睇下佢介唔介意比人公開討論

同個on9屎萊姆虐狗一撚用，道歉就算
睇唔出邊到有悔意，單純係公關為做而做

又嚟
冇論據可言 屌人個名就當贏

見到個post講個自己唔識嘅人
又唔Google 又要由頭睇到尾
仲要覆post話自己唔知講緊邊個
博咩呢

Torres 英文好似5**
波仔同佢家姐加埋都冇

波仔英文應該連3都無 睇Netflix唔係問題 但以為自己睇Netflix就等於英文勁真係好on9 學好啲英文先睇Netflix 啦

諗極都唔明點解佢地成家會咁受歡迎，啲盲粉仲要係咁讚佢地靚仔靚女搞到佢地以為自己真係好靚
不論係家姐定波仔甚至係佢細佬都係冇樣冇內涵，而家連教養都冇埋，點解要支持佢

多人睇多FANS唔代表高質，只代表劣質既youtuber有劣質既觀眾而呢批人係佔多數啫，盲粉唔需要用人數嚟駁我，我認我真係冇你地既男神女神咁「成功」

見到d𡃁仔扮大人真係好老尷

其實可以投訴佢細佬行為不儉（喺ig到爆粗）

如果大家一齊檢舉佢個channel，佢有冇機會俾youtube封呢？

出力推到佢仆街

笑波子細佬？ 兩兄弟個樣差咁遠嘅

牙都唔知換哂未 就學人出頭
好型

pishhh

冇睇佢地ig同片
但一年前左右
有次去天仁買野飲 排佢地後面
波仔係咁教佢老母玩ig/直播之類既野
波仔未排到就走開左 得返佢老母
之後拎野飲個陣 個staff嗌左一堆號碼
個個都會望下杯野飲個號碼有冇錯先拎
佢老母求撚其就拎左一杯仲插埋支飲管
之後我示意佢拎左我杯野
佢一句sorry都冇講 仲咀妙妙
就拎返岩自己個杯
就咁由我杯野放係枱面（上面仲有佢親自插既飲管）
我同我個frd都呆左
咁既女人會教得出啲咩人出黎 大家都有眼睇啦
仲有次係zara撞到波仔家姐
又係覺得自己好似明星咁 以為自己好紅

以上親身經歷 如果講大話一世嫁唔出

咩啊波仔係曾樂彤nlm賴野時係ig明撐曾樂彤 話香港人應該包容啲 我估真係睇開架

你睇緊個post大把

兩姐弟買like？
差唔多個個post都過萬
好多kol都冇咁多like 點解呢兩條友咁多

條友有錢就是任性 冇乜計

佢細佬先奇怪
唔出名都有過萬likes

明明係佢啲打手黎
特登為啲白痴仔開post引人注意

原來有咁多人唔鐘意佢....

咁我就放心

Push

想知咩sp事件

Google 下已經有啦
餵埋你食啦

波仔 Ricko 性騷擾女youtuber/藝人事件 ［youtube界2大狗公］

Feel到個post開始沉...

佢地一唔po ig就無嘢講

好撚憎佢地扮冇事片照拍，未試過咁想一個youtuber 死

依啲垃圾YouTuber唔明有咩好睇

唔好比個post沉
推

繼續推

屌你老母大鼻怪

SUBSCRIBERS數目已經止跌回升
正式宣布香港人已經原諒波仔
邊個再反佢既都係barking dog

你太睇得起佢
應該2都冇

面皮厚撚到仆街 一啲自知之明都冇
成家人都好撚垃圾
十足十啲暴發戶咁
都唔知係咪黐佢舅父金糠

咁都有

傻鳩比人屌完英文廢又懶勁之後，就打番中文

prefer 鬼妹

想笑死人咩 中又唔得英又唔得
返去飲奶啦

個家姐大個左會唔會變到呀媽咁既樣

屌 本身對波仔同埋佢家姐都唔係咁反感，但呢條戇鳩仔真係好戇鳩

唉 好撚唔抵 點解咁都死唔去

你同佢應該幾大仇口 假膠到

推啊

收皮啦

原來唔止佢屋企人on9 連朋友都on9埋一份

好想拎條巨龍塞住佢細佬個口

同得佢玩都係弱智

佢哋成家人一定有買Like,你禁入去會發現明明一萬個like,但係load到出嚟既得嗰幾丁友，唔知點解呢可

好心買like都買得小心啲啦 連個二打六細佬都咁多like數 明眼人都知啦
柒下柒下咁

吖哥家姐既然揀左道歉 低頭向網民認玩大左
連自己吖媽都幫口，打哂親情牌希望啲人可以大事化小
作為細佬唔幫口就避下風頭先啦
依家插完隻腳落呢件事度
又係度用啲”小朋友唔識世界”,被情緒帶動做籍口
網絡世界上一言一行都需要負責任年少輕狂唔係免死金牌
Mon緊po就麻煩反省下自己作為一個public figure，
一言一行都係影響住一班睇緊你地，
當你地係role model嘅細路。
你可以話你唔算係咩公眾人物，但至少有17萬subscribers係俾你地嘅行為影響緊
話人barking dogs之前，飲水要思源。
就算依家真係因為香港接受能力低而令你地受委屈，
冇呢班人曾經去接受你地，你覺得你有得網絡紅人嘅光環？
唔好反轉豬肚就係屎先得架
咁唔面對到公眾批評，只可有讚冇彈，to be honest你唔係食呢行飯嘅料
我地的確冇真金白銀俾過錢你地，但冇views冇subscribers你又會有筆錢從天而降？

16歲仲小朋友 呢下先好笑

個boris好似話星期日出片？仲係大製作黎。好期待呀

16歲已經合法屌閪
講錯嘢就話係細路仔

16歲根本已經同大人冇分別,可以返工,出國旅行要買成人機票啦,更加有犯罪能力

咁都叫小朋友,咁10歲以下又係咩

個咩波仔拍youtube之前已經喺ig扮哂kol咁
成班女都成日讚佢靚仔，由頭到尾都覺得佢好樣衰
唔靚仔都唔緊要，成日覺得自己好靚仔chok到盡嗰吓先難頂原來仲要係冇腦嘅，衰完一單又一單
利申：絲，同人share acc
覺得佢樣衰係因為佢真係樣衰，唔撚係妒忌佢

推啊屌唔好俾佢沉

Del 哂d Ig post既

收檔啦柒頭波 好多人都憎你全家呀

諗住咁就無事？

D正評係咪自己打出黎

邊個垃圾黎
識都唔識

對唔住，我錯
多謝你地既提醒
我即刻衝去un

吾你老母
Mk仔果然Mk仔

死性不改
快撚啲死咗去咪獻世啦撚頭

講到咁唔介意就咪撚block啦傻鳩

呢家人仲未收皮咩？

細佬好man呀 佢覺得你地班barking dogs noisy af呀

人地又出片啦

佢班fans咪仲barking dogs 係又護主唔係又護主，講d野一d內涵都冇，咩人咪有咩fans 物以類聚，衰埋一堆

出咗條份無事
推

以為加個af /lb /rn / 24/7識小小就以為自己真係鬼仔
咁多位巴打睇套Netflix 就唔撚洗讀書啦

點解佢地仲未收皮

柒到加番三隻字喺標題

群得一齊玩嘅都差唔多㗎喇，點會覺得有問題

你係連續食兩支嗰個

哇 屌你老母仲死雞撐飯蓋 柒咗就縮返入你老母個閪入面啦

佢哋ig無po嘢？

推到佢地收皮

一個都唔識 咁多人開垃圾？

真係多謝佢細佬

佢係咪del咗愚人節同道歉嗰兩條片？

係，del左片，垃圾到

做人咁撚低莊 我日推夜推睇你個柒頭波點洗底